[HKGBUDDIES] GFRIEND討論區 (113) 六台一位粗卡

#1

歡迎黎到 G-Friend 討論區

Kim So Jeong！Joung Ye Rin！Jung Eun Bi！

Choi Yu Na！Hwang Eun Be！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，

成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。

同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。

GFRIEND出道延遲至2015年。

2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，

並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。

2016年1月25日，公布粉絲名稱為Buddy(Buddies)。

2017年3月15日，公開官方應援棒為「GLASS MARBLE STICK」。

2017年7月16日第一次舉行香港迷你演唱會。

2018年4月26日，公開官方應援色為「PANTONE 11-4201 Cloud Dancer」、

「PANTONE 16-4725 Scuba Blue」和「PANTONE 18-3838 Ultra Violet」。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

你和我，畢地與女朋友

#2.1

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)

本名：金紹(/韶)情 / 김소정 / Kim So Jeong

生日：1995年12月07日（23歲）

身高：172.3cm

血型：A型

星座：射手座

出生地：首爾

學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)

隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當

專長：走秀、時尚搭配

興趣：烹飪、看電影

個人經歷：

2011年4月8日 Rainbow《To Me》MV出演

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

#2.2

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)

本名：鄭睿隣 / 정예린 / Joung Ye Rin

生日：1996年08月19日（22歲）

身高：167cm

血型：O型

星座：獅子座

出生地：仁川

學歷：首爾公演藝術高中(畢業)

隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當

專長：跳舞、愛笑

興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：

2015年3月8日《Running Man》EP 237

2015年4月13日 M&D《I Wish》MV出演

2016年2月2日~2016年9月6日 《SBS The Show》 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

#2.3

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)

本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi

生日：1997年05月30日（21歲）

身高：163cm

血型：O型

星座：雙子座

出生地：首爾

學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)

隊內職務：第二主唱

專長：唱歌、演藝

興趣：看電影

個人經歷：

2015年7月28日 Yu Seung Woo《You're beautiful》MV出演

2016年5月26日 Jin Hae Sung《Cool Girl》MV出演

2016年7月10 & 17日《蒙面歌王》EP67 & EP68

Je t`aime

I have to forget you

Taking off the mask

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

#2.4

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：

2015年7月12 & 19日 《蒙面歌王》EP15 & EP16
Without a Heart

I Love You

Taking off the mask

2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎

2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年7月8日 《二重唱歌謠祭》EP14

2017年10月8日《Fantastic Duo》EP28

2017年10月21日 《不朽的名曲》EP326

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

#2.5

Sin B

藝名：SinB(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （20歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：

2015年8月11日~2016年3月23日 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》

2016年4月13日~2017年2月15日 《一週偶像 Weekly Idol》第一部分 固定主持

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

#2.6

Um Ji

藝名：Umji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （20歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

個人經歷：

2016年4月22日 洪真英《Thumb Up》特別伴舞

2017年3月26日 《Running Man》EP343

2017年11月26 & 12月3日 《蒙面歌王》EP129 & EP130
Where the Wind Rises

Free Time

Taking off the mask

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

#2.7

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

音樂作品：

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

#3.2

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

#3.3

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

#3.4

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

#3.5

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

#3.6

第五張迷你專輯《PARALLEL》(2 versions)
Love_Ver. / Whisper_Ver.

發行日期: 2017年8月1日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 두 순올 모아 (Ave Maria)
4. 이분의 일1/2 (One-Half)
5. Life Is A Party
6. 빨간 우산 (Red Umbrella)
7. 그루잠 (Falling Asleep Again)
8. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) M/V

LOVE WHISPER (Choreography ver.)

#3.7

第五張迷你專輯改版《RAINBOW》

發行日期: 2017年9月13日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 여름비 (Summer Rain)
4. Rainbow
5. 두 순올 모아 (Ave Maria)
6. 이분의 일1/2 (One-Half)
7. Life Is A Party
8. 빨간 우산 (Red Umbrella)
9. 그루잠 (Falling Asleep Again)
10. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 여름비 (SUMMER RAIN) M/V

SUMMER RAIN (Choreography ver.)

#3.8

第六張迷你專輯《TIME FOR THE MOON NIGHT》(3 versions)
Time Ver. / Moon Ver. / Night Ver.

發行日期: 2018年4月30日

1. INTRO (DAYTIME)
2. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT)
3. LOVE BUG
4. 휘리 휘리 (FLOWER GARDEN)
5. 틱틱 (TIK TIK)
6. BYE
7. 별 (YOU ARE MY STAR)
8. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 밤 (Time For The Moon Night) M/V

Time For The Moon Night (Dance Practice ver.)

#3.9

OST：

Loco & Yuju - 우연히 봄 (Spring Is Gone by chance)（《看見味道的少女》OST Part.2）

Eunha - 이별로 오지마 (Don't come with Bye)（《六龍飛天》OST Part.7）

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave)

Sinb - 고백 (Confession) (feat. Si Jin)（《灰姑娘與四騎士》 OST Part.3）

Umji - The Way（《購物王路易》 OST Part.2）

GFRIEND - 주머니 속 편지 (口袋裡的信)（《Pokemon: 機械王國的秘密》OST）

Eunha - 사랑 ing (愛情 ing)（《愛情的溫度》 OST Part.2）

Yoon Ddan Ddan & Eunha - 오늘따라 예쁘다 (You Look Nice Today)（《The Package》OST Part.5）

#3.10

合作單曲：

Lee Seung Hwan - Sweetie Pie (全員MV出演)

Pro C - 밤에 본 한강 (漢江的夜晚) (Feat. Eunha)

Yuju & Sunyoul - 보일 듯 말 듯 (Cherish)

Park Kyung - 자격지심 (Inferiority Complex) (Feat. Eunha)

El Camino - 미남 (미래남친) (Feat. Yerin)

MC Mong - 케미 (Chemistry) (Feat. Eunha)

Sunny Girls - TAXI

Cao Lu, Kisum, Yerin - 왜 또 봄이야 (Spring again)

Chunji & Eunha - 왼손 오른손 (Hold Your Hand)

Yuju & Jihoo - 하트시그널 (HEART SIGNAL)

Jung Key - 첫사랑 (First Love) (Feat. Yuju)

#4

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合)

官咖升級文

#5

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

官方Instagram(日本)

官方Twitter(日本)

V Channel

#6

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards - 女新人獎〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards - OST獎
《看見味道的少女原聲帶 - 〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

2017年9月20日 2017 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS - 本賞

SPECIAL STAGE

2017年12月2日 MelOn Music Awards - 1theK Performance獎

SPECIAL STAGE

#6.1
一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

NAVILLERA (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP (2個一位)
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

LOVE WHISPER (4個一位)
2017年8月8日 SBS The Show
2017年8月9日 MBC Show Champion
2017年8月11日 KBS Music Bank
2017年8月13日 SBS Inkigayo

SUMMER RAIN (2個一位)
2017年9月19日 SBS The Show
2017年9月21日 Mnet M! Countdown

Time For The Moon Night
2018年5月8日 SBS The Show
2018年5月9日 MBC Show Champion
2018年5月10日 Mnet M! Countdown
2018年5月11日 KBS Music Bank
2018年5月12日 MBC Music Core
2018年5月13日 SBS Inkigayo

#7

應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬)

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA)

GFRIEND (여자친구) - Gone With The Wind (바람에 날려)

GFRIEND (여자친구) - FINGERTIP

GFRIEND (여자친구) - LOVE WHISPER (귀를 기울이면)

GFRIEND (여자친구) - ONE-HALF (이분의 일)

GFRIEND (여자친구) - Summer Rain (여름비)

GFRIEND (여자친구) - Time For The Moon Night (밤)

GFRIEND (여자친구) - Love Bug

女朋友 中韓歌詞 應援方法全整合
(感謝醉噯智仔&仙B巴打幫忙整合)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：
[MEET&GREET] GFRIEND 6TH MINI ALBUM 'TIME FOR THE MOON NIGHT'
Broadcast time May 15, 2018 17:00 (KST)

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

我琳永遠世界第一

一頁留名
期待奇績再度降臨

DongDong 華麗上水

新po留名
女友繼續大發

金韶情、鄭睿隣世界級靚

Yes

輕鬆首頁留名
橫掃一週一位粗卡

留名

琳黨留名

二頁留名

留名 智喊都好可愛

留個名先
長銀

銀河新粉留名

今次無比人cut啦？

新post第2次留名

留個靚名
音放首周打榜一位all-kill

留名先 女友大發！

uccu

留名先

lm

好正

智黨留名
我智世界第一
別哭！哥哥會讓你一直行走花路

新post留名

繼續被騙的buddy留名

琳

LM

新po留明，女友繼續橫掃冠軍

好鍾意呢啲台後面影返出去嘅鏡頭

勁中意呢兩張

女神豬

新飯留名

Melon實時第4

以為眼花 最好嘅早晨
新高位

曲線嚟啦 加油呀
可能係又夠一個星期 buddy重新落歌

下個時段第3預定

上阿

認同可以考慮延長! 但係某男團即將回歸 ... 到時又一定唔夠打...
食住高峰轉攻日本可能亦唔係壞
呢D要睇公司點樣判斷

琳仔表情世界級

B仔個vlive

想表達d咩 一陣4點到銀仔

男人做手工

假花都差d揸爛

男人老狗粗手粗腳咁

大神

20個一位留名

我智啊~~~~~好可愛啊~~~~~

男人老狗

又反禾B

躝啦

咁既性格先正

你老婆呀 琴日西我西到世界盡頭
嬲返三五日先

反差得可愛

你應該開心先啱
情敵
見到實西架

這個b我可以

occe ching 佢無老婆架

佢地5月23日都已經係日本出道 頂盡咪打多一個星期 正常黎講日本出道實唔會延遲 係好可惜難得就黎追得番rough 嘅高峰 好驚佢地係去咗日本出道之後本土人氣會跌 唉

但有前車可鑑 唔係想引戰但某d高峰團一過去日本出完道再去翻去韓國出歌人氣係急跌咁濟 唔係信唔過女友係韓國人太易貪新忘舊

又係依d 去完日本 一定flop 嘅言論

我只擔心寶寶佢地唔會唔太過辛苦 之後再加上輿論個D壓力
唉...........
銀仔隻眼好需要休息架

[公司想法]屌過多一兩年都摺啦
去轉日本搵埋埋尾個水都差唔多夠鐘
到時再推新女團再搵你地錢啦[/公司想法]

因為韓國人小氣

新團無我豬
無意思

source music 都唔知有冇派人去48

好似有一個。
日本一定去，食住個勢去日本博成功更好
留在韓國，24號BTS 呀
大家看看日子安排就知道了
看數據女友都係路人飯音飯多，死忠只係慢慢增長，
唔會因為留多三幾日而有大改變，日本先係藍海
祝健康和成功更好啦，唔好同人比啦
有好歌半年一cb ，女友做自己就很好

情敵就一定係老婆既咩

今次過去應該下年先再cb啦

PB姐姐

禾B

B呀

當buddy 狗咁撚

b 仔既反差真係好可愛

琴日填左碟既表 未收到email 係咪無了

佢哋終於有得休息

原來簽專過左訂購日期
唔記得左訂

我都係

有兩個智同B仲出左去玩添

[말이 없다] 여자친구 은하 편 (Eunha of GFRIEND)

到銀仔整野食

睇完好似無睇過咁

係

有無人知佢地表達緊咩

整狗糧

肥妹自己都忍唔住笑

豬來了

做小朋友真係幸福

豬玩得好開心

啲手指肥嘟嘟咁整餃子皮真係好得意

隊長睥人既眼神

仲有2分鐘
今個鐘應該得了

幾分鐘前睇melon仲係第三位
依家又升左一位 變第二

肥琳又挑戰fashion

ceci Korea 5月號

Ceci唔好成日玩琳仔啦

垃圾桶style

嗚啊啊啊啊啊啊啊

Melon keep 住實時第2

挑戰緊melon 第一

對腳好似芝蔴卷

垃圾袋

喂啊 ...
好正啊
點解呢排豬正咗咁多

感動，大家繼續加油
雖然估計都係一陣，但都係繼續加油

不嬲都正 只不過豬平時比較靜啫，乖乖女嚟

今次回歸靚咗

黑皮褲都係要B仔先handle到

較大聲少少聽夜 其實都聽到有唔少路粉識跟住唱幾句 出歌兩星期都有少少共鳴算係咁
但後面你還有我實在癲太多 真係成首跟唱

進入唱K mode

PROUD OF GODFRIEND

我想講 佢幾時都咁靚架喎

未上到第一

靚靚我豬

聽到起晒雞皮

Umji

vlive今日keep住有新野

d中文
btw umji

次次都咁靚

讚靚咗都比人係咁講話係 本來都係咁靚 次次都係咁靚

Umji 靚咗 大家又點睇 ?

痴線個台成粒豆咁大

moon都睇唔到
痴線過係外國睇波

B仔

新歌新舞

真係巧可愛
心底既飯琳心 爆發

仲頂到，keep住第2

上呀

[Eng Sub] Gfriend Eunha 'haebolkka' 해볼까 sexy version @Time for the moon night 여자찬구 은하 밤 180501 Radio

用黎做鬧鐘

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊 好打意啊 佢幾sexy我都覺得咁可愛

笑死人咩

留名。女朋友世界級！

成班恥笑樣

唔小心loop左10分鐘

我一日要死幾多次

umji

好正呀

銀河呀

1theK: 18,049,189
Official: 1,738,563
就黎過2千萬views啦
繼續刷刷刷

另外幫手刷m countdown

[MV] GFRIEND - 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.-

views: 1,014,851

正~

Pish

個個momox 究竟我睇緊乜

淨係睇琳子傻笑都夠喇
btw 同琳子玩果個係咪情情

你咪又係乖乖地睇哂成條片

係 d手指甲

最尾個張

傻笑琳~

呢個真
睇住佢笑覺得好幸福

睇無聲既片都好留心

【コンサート名称が決定】
8/2大阪8/5東京で行われるGFRIENDコンサートの名称が「GFRIEND SUMMER LIVE IN JAPAN 2018」に決定！

また、デビューアルバム購入者様限定チケット予約を、5/23から期間限定で開始予定ですので、ぜひチェックをお願いいたします♪

▼詳細はこちら

밤 밤밤밤에 밤 하늘을 날아~~~

好滾動

你就咁同佢講여자친구

係佢隔離應援

睇住佢笑忍唔出聲
點解✋✌✊琳出親✊情出親都係✋

佢會以為你想同佢表白

使咩韓文
是但清唱兩句啦
You are my sky~

肥銀好似愈來愈肥美

濕左水 脹左姐

有冇人Mwave簽專團send左入數紙但未收到確認email?

如果未send入數紙俾我既麻煩快啲send返
入數紙要寫返名同電話 唔該

軟綿綿的

隻脾

d 肥肉

仲有1個鐘m&g就開始

唱嚟唱去嗰句就係you are my sky 無限loop

mwave 死左

Sorry. Can't find the page.

垃圾mwave

我睇到 可能一早開住個網
Mwave真係好垃圾

我見爆聲F5左下就收左皮

情仔連自己首副主打都唔識

好似係唔記得自己個part 利申唔識韓文

基本野

狂撳F5終於睇到

情唔識又要沖出去

韶情老公s有冇咩想發表下

乳豬好努力唔想包尾

一時唔記得姐

拆樓

勁到

廢情

垃圾到

唔知今次又有冇得見到情情讀英文

我琳以後 一直 永遠 世界第一

喊出嚟

好想撕機票
點解妳要對我咁好
我唔值得妳對我咁好架

最後公佈第一名果時乳豬個樣
心諗: 又係ss你

新Post LM

ss一係唔買 一係就第一
又一位粗卡

ss又成為最大贏家

男神SS

ss我男神

有無話個大賞係咩

miss 幾似幾正

好似

in shingshing we trust

右邊交俾你，左邊交俾我啦

可愛銀~

分蛋糕俾你 其他我嘅

VLIVE

有vlive

有v

我銀vlive!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

예린이의 당근케잌 feat. 오징어 외계인
오징어 외계인 魷魚星人 係咪講緊yerin

冇豬嘅vlive

有牛食

又開vlive 食食食

唱k版

食兩啖就完左

2個MV加埋既views過左2000萬

過百萬啦

我智好可愛啊~
日版都好正啊

1theK TFTMN MV觀看次數：18,289,721
GFRIEND OFFICIAL TFTMN MV觀看次數：1,763,558
合計 20,053,279
終於過2千萬啦

其實過左幾耐吓

女友多謝畢地嘅親筆信

又要練習睇韓文先

MELON 條線疊住都冇第一

今日睇返好多出道個陣既片
睇UMJI , 我真係諗極都唔明 點解D人會話樣衰..
講真我係出道飯, 一開始已經係睇UMJI 先 , 咁多年來都係本命UMJI
真係一秒都無覺得佢樣衰過.
點解D人要咁話佢...

3年幾仲深究依個問題

原來手足會咸

不用多說的啦，智仔一直都很好
這個圈子，見高拜，見唔高就踩架啦
人家心裡是甚麼，看到就是甚麼，看開點
世上的惡意那麼多。
現在琳仔智仔都識得自己做自己，這就好了
公司算保護得算唔錯，大家一起努力啦

個陣智仔腳傷 暫時退出活動
我男人老狗喊咗幾日
我以為人地話佢樣衰
公司又覺得佢無乜用
之後唔要佢
以為假病真逼退
真係喊咗幾日

痴鳩線

呢位畢地有D誇

各花入各眼姐 出邊個個投票po我都係當睇笑片咁睇

心痛指數：999💔

有病就睇醫生啦
智don't give a damn

我豬

銀呀~

女神銀呀

Sexy銀

師公真傳

為咗所愛嘅人喊有幾出奇
感性都唔得？
痴線咁都食十幾隻負皮

病向淺中醫啦

請問我有咩病

心病冇藥醫 我明

我銀世界級

肥銀性感世界級

The message of Yuju's vocal teacher who watched over and taught her since the first time she started to sing back in middle high school. He sent it to her on melon radio.
Original text credit: UJerry1004

這是豬仔歌唱老師在melon radio上給豬仔的留言
感動的說
謝謝老師讓我們遇到豬仔

移民留係韓國啦 仲改乜鬼機票

點樣忍

雖然我想比負皮你，但係見到豬忍唔住都係比正皮

亦要感激yuju最後入到Gfriend，遇到情琳銀智b

豬呀

銀呀

여자친구 현실여친 핑크 아이 메이크업 _ Gfriend Pink Eye Makeup Tutorial

[말이 없다] [EP.126] 여자친구 유주 편 (Yuju of GFRIEND)

除咗韓國其他地方無肥琳架
咪番去啦

豬嘅傑作

豬好衰呀 連個氣球都要揀個最短既俾銀仔

情個樣好奸

vlive~琳仔又食野

sinrin

豬呢個妝好靚

Rough-run to you

開半mic冇錯

第二張好笑

琳d笑聲好正

靚乳豬

不過爆笑係頭先乳豬飲錯左肥琳杯野

sorry 第一眼同第二眼都睇錯左爆乳

禾情~~

Show Champion 一位候補

好正呀呀呀呀呀呀

好mk

長銀~yo~

繼續橫掃gogogo

衝呀

不了

依張真喺world class

反情黨

出場啦

今日套衫

都唔係太差啫

佢長髮真係世界級 下年我要去搵佢 地

女友1位粗卡!!!!!!!!

一位粗卡

女友一位粗卡

一位粗卡呀~~

一位

頂唔順出長褲者

一位粗卡
套衫幾好呀

我覺得好正

重點係肥左

又嬴

一位粗卡
食住個勢掃埋呢星期

點解要著長褲

竟然有同志 反長褲

7個一位

長褲先正

係咪有人走音

冠軍show一位粗卡

得情冇唱live
豬又冇唱高音

55
上年我都係咁講
然後就navillera 剪撚左

剪完你有冇去搵?

無

恭喜

垃圾

你痴線架？

同某豬一樣

第7個啦 食住個勢去呀
一位女友粗卡

一位粗卡 女友要繼續加油！ buddy愛你地

Show Champion CurtainTalk Live!

live緊~!

又黎玩快速版

一位粗卡，食住個勢上上上。

一位粗卡 再橫掃本周一位啦

sowon 又唔飲水

唱左一小段 틱틱 (Tik Tik)

BB 隻眼快D好翻

成班玩到癲左

出道智

過左兩年終於長返去搵未?

一位粗卡！ 現場生放氣氛超好

日本debut短番啦屌

最尾超越應援

叫到沙都聲埋

點解女友咁正?

銀仔最近係咪成日偷食肉

愈肥愈正

就嚟要帶美極去追星

肥大髀

我撐佢阿 冇肉得肥膏

成日賣萌嗲我畀肉佢食，可恥

隻眼勁紅

準備塞番你入去屎眼到

唔係躝返入老母個閪到咩

佢個名 唔洗下下都入老母閪到咁激進

美極銀 法官大人

我都唔識，好打有限

屎眼
開國大神

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊EUNHA AHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH

元祖畢地

可惜已經周圍入其他po

Yerin

配合聲音觀看更佳

呢個鐘未聽嘅，唔該快D聽啊！
頂多十五分鐘就有一位！！！！！
真係差好少炸，你嘅一曲好重要！
告急啊！！！

好似好耐冇入黎吹水啦
淨係係po其他見到你

元老級

我屌，喂，大家快D聽
咁都比對家追返上嚟 ...

好耐冇見

實時榜一個鐘計一次收聽炸
正常係會跌架 因為佢拉返平均
係多路人聽既歌先會後尾升

每個鐘都有聽係基本

傳說中第50個Po條數好似未找

傳說中嘅表演一直冇影

所以我第一句係話 呢個鐘未聽嘅，唔該快D聽！

屌 真係就係輸最後十分鐘
啱先個勢幾好，撐到最後十分鐘先頂唔順

連人都唔見啦

拎一個鐘都好啊
"紀錄已拎 其他話撚知你 "
一個鐘都係拎過
拎過同無拎差好撚遠
依家就係差個少少無拎過

人都冇見好耐仲講找數
我真。專一畢地

永遠KEEP 頭15分鐘嬴

想問問melon 靜音計唔計

另一個都唔知去咗邊啦

係咪仲有機場同hall 10表演

就黎1年

其實依個情況都左好幾次
尤其係尋晚都一樣十分接近甚至平頭差少少過頭咁
所以平常心啦
努力聽歌刷下音源就夠

漏字

說好的國絲上臺表演呢

就黎機場三跑開埋都未找數

頭十五分鐘就基本啦

做乜唔聽埋！

唉，聽日真係最後機會衝第一
星期五男團回歸 ... 到時就無機會了 ..

潮流智仔swag

今晚電台ig update

隻銀張張相都嘟起個咀扮得意

YES同我影個張都係咁

好有愛

同我影個張都係咁

銀隻右眼好紅

佢地痴q咗線呀

又要等唔知幾耐先有得見

第一次入黎 個金剛棒好長

型銀
呢張單眼銀好型

銀為攻日做準備
試緊新中二眼罩造型

你睇住我影架喎

3榜第一 加油呀 音源撐落去

好想喊 壞腦醫唔醫得番

應該醫唔番

唔緊要
等我黎照顧佢

有冇Ching 係韓國

你係韓國？

屌 發夢中polar

po得了 守到第2個鐘

又allin

買一張算，唔是得別有愛

Travel only

上上水先 ...需然melon 壞撚左 ...但點都叫實時No.1 ...理撚得你 ...記錄已mark

銀豬k房唱歌

今次到另一隻眼進化

我b好聽我話咁整走條陰佢

又我
此風不可長

明明係之前d相左右倒轉

個個都我B

好搞笑

ICHART 頂咗上第一

今日MCD有冇候補

送定0530個份

第時冇人叫佢地巨人女團，轉叫雙下巴女團

簽撚死人

肥左夠噸位撞走人

重量級vs蚊量級

好夢幻

冇。。。。

GFRIEND Japan Debut Promo

俾你貼左先

好想睇女友著night version 套衫打歌

琳仔

有冇親古好喜歡97 LINE
每次睇完E對CP都好開心 真係唔開心都變開心

豬好可愛呀

live緊

YUJU又high左啊

播crazy就諗起豬係燃燒練歌室個樣

銀寶寶啊~慢慢吃啊 吃多D唔緊要~我地遲D去做運動 跑下步

各位有MELON既話開一開掛下機
韓飯而家有mass streaming event

推下先
韓飯開始做野
大家一齊刷

重磅親故line

給女友一點元氣

melon實時第一

嗚啊啊啊啊啊

第一

努力

melon一位
係畢地努力嘅成果

追緊上黎

agger
成個細路咁
好可愛

嗚呀

畢地們

睇數據下個鐘都有機會
夜
data: ['', 3.54257,4.49238,4.40736]
第2
data: ['', 3.43098,3.03221,3.07992]

melon熱搜第2

一波流

實時all kill有冇機會

今日下午個陣，見到官咖條友叫大家爆推 1000~1059
心諗你早唔推，去到幾乎最後一日先推
同埋應該要上 , 一早都應該上到，
點知真係推得爆
出奇制勝

唔好睇少韓飯嘅能力

難d genie一直都上唔到
soribada 贏唔到首新歌(好似係綜藝曲定點)

我地都有幫手出力咖！

推3台 希望盡力推爆佢

爆推Genie

爆推Mnet

當然啦
大家頭先都努力刷
依家都繼續loop

幾得意 分享下

GFRIEND sang MOMOLAND's Bboom Bboom(뿜뿜)

GFRIEND sang 4MINUTE's Crazy(미쳐)

GFRIEND Sing Cover 'FIRE' 2NE1

佢地成班唱fire唱到黐晒線

molamola 瓜榜比人頂咗落去

不過都叫稱咗幾個鐘皇
總算無白廢心機

紀錄已拎 其他話撚知你
5月17日拎過實時一位
5月18日拎過實時一位
4小時維持

深夜不嬲男團天下 聽朝七點會上番去

藝琳寶寶隻眼咩事

最多都係玩到聽日6點 ...
之後就要讓位

首crazy睇到我以為佢地真係痴左線

早晨
今日4點前最後衝刺呀

8點頂返上嚟一位！

比你快咗少少 , 啱啱沖緊涼 ...

又一次證明女友既歌係講後勁

留前鬥後
最後一日衝一波

擔心死老友們啦

屌你老母(語速x1.5) 肥琳望我~呀！

用返官方雨傘
好撚正

大家都起咗身，銀仔仲係到訓緊

唔知女友尋日知道上咗第一，有咩感受同反應呢
同埋今朝都維持到
女友會唔會開心都飛起呢

最佳長身女愛豆
PB姐姐

大B仔左眼仲係腫咗
細B仔仲未瞓醒嘅樣

無睇對鞋
以為智呀突然長高咗咁多嘅

幾自戀嘅人先會用有自己樣嘅遮

肥琳

減唔到架喇 做一世肥琳啦

幾時改名做肥腩寶寶

肥腩先正

咁你幾時改做肥腩女神

12:30

差兩個榜呀!!!!!!
時間無多啦

真係時間無多 唔係講笑
有無得調動下兵力去 소리바다 , 지니
我無소리바다

用pak 黎做goodbye gift都好

日本宣傳車

M COUNTDOWN 是咪On9 ?
一位候補無Gfriend ...
聽講係因為Gfriend唔活動，所以係一位候補到排除咗Gfriend，
最慘M COUNTDOWN同 The Show 停播
呢個星期已經拎少咗2個一位。

仲要之後個個星期候補都無撚埋 ...

公司係米真係計劃有少少失策？
應該打多一個星期先走？

邊估到音源會升返

Mcd好似都改左好耐
都有唔少人屌過佢

之前無乜留意
今次影響到女友就想屌撚柒佢

韓飯由依家開始到5點開始刷Genie榜再谷女友上去
有Genie嘅可以幫手刷

去日本搵真銀 仲打咩歌

咪係

駁唔刀

比你搶先添

定左5月1號cb就知今次玩得三個禮拜
日本出道應該一早plan好
我反而覺得公司揀岩時間
掃到上週一位
音源亦都係慢慢上升至一位
主打曲轉製作班底都有好成績
感覺比上年cb成功

岩岩睇到又比你搶先
有冇咁快

兩次都咁岩睇緊twitter
唔搶啦 留返俾東方大神貼

同意呀
今次計劃得唔錯，轉製作班底出首咁正嘅歌係非常好嘅決定
穩定埋個fan base添

仲攞住好成績過日本

講笑啫
邊個見到邊個放先都得啦

agger穩fan base
轉左製作留住左有一班 "再出n 步曲" 就會心淡既飯

抵呀 俾人搶

本來navillera後去日本出道很合適，只是有點早
現在正好食住個勢去，樣樣都算做計劃好
其實幾好
搵真銀與否都冇話，市場就係擺喺度
希望吸多d飯，又多d資源投資在女友身上就好

男團黎喇
希望唔好跌太多

其實點解隻眼紅腫到咁都仲要化妝
我唔覺得咁好睇過遮住隻眼 咁有排都唔好返啦

出嚟啦

紅到冇哂眼白啦仲化眼妝
痴撚線公司

yuju有唱3段高音

咪係囉，見到爆紅
今次啲煙花好勁

見女友一表演完個yt 直播views即刻開始下跌

隊長唱豬PART

一位粗卡，我愛女友

準備要讓位了

今日舞台

癡線架一野跌落第7

反而我係覺得因爲某團4月頭打歌 女友先谷住5月頭打打得3個星期 講真如果佢地早1-2期打歌 1位實凍過水 而公司都冇諗過某團會回歸得咁密 失左可以拎打耐啲歌既機會

好肥美呀

雙下巴+肉脾

今日私服個個都好

肥美，正呀！！

明明護舒寶個時好fit

GFRIEND(여자친구) - Time for the moon night(밤) 180518 Music Bank 8th Win + Encore

西瓜頭十 得番村姑霸左個位

男團好撚好恐怖

咁都要燈 一陣人哋洗榜就可以bin了

唔洗燈，通常新歌第2個鐘升得仲勁

出頭十都唔出奇啦

少女B

情呀~

男團太屈
愛豆界外掛
頭十首，9首都係佢地
女友係唯一一首頂得住

唔好比人拖著鼻走
根據髮色估計mv都係cb前無幾耐先拍
半杯水既道理
我就見到仲有半杯水 而唔係得番半杯水
將宣傳行程壓縮到三個星期
都有呢個成績我收晒貨
雖然女友同buddies都好chur
對比之前幾次cb
咁亦都可以話公司專登揀呢段日子cb

應該係遮左眼=冇化眼妝 ?
我覺得遮眼都幾好睇
但佢自己應該會唔舒服？得返一隻眼睇野，平衡感差d

上放送出黎效果唔好睇掛
應該唔會見到正式音放舞台遮眼

老婆

黑長直智智

係 港場改期 無限期postpone 去 CB 比 sm 博中
呢個期真係掃哂上周一位
所以今次已經好成功了

yeah

#TFTMN8thWin

716港場

2017年

情一嚟就抽到唱最多嗰個 由最少一秒變最多，想睇佢上高音

望咗兩三個星期長銀一下子唔係好慣

呢個好笑

唔知點解我覺得Yerin跳Love Bug時個笑容係特別有殺傷力

可能舞步比較適合佢性格

聽live應該會喊

我覺得bye比較催淚

日本デビュー直前、“今日から私たちは”リレー企画第2回目☆いよいよ来週にせまった来日に向けて意気込みとスペシャルな情報を発表していきます！今日はソウォンとウナが登場♡

#GFRIEND #ヨチン #今日から私たちは

片要click入Twitter睇

講緊5月22,23涉谷Tower Record有抽選會
中左可以去24號Free Live
另外23號係豐洲有Free Live同High Touch
買碟就有得去
不過你地應該聽得明，片係講韓文

。。。呢個正

對面UNI.T 出道Showcase打電話比朋友環節
Suji打左比Sinb 之後邀請Sinb黎現場
Sinb問直接佢喺宿舍直接去咩都唔洗帶得唔得
唔知等陣/最後會唔會真係有去喺個V見到

最後係IG 後台影左張合照 完

真係到場

係咪去左後台喇?

(미공개) [스쿨오브락] 여자친구(GFRIEND) - 오늘부터 우리는(Me Gustas Tu)

自己補妝

正呀喂¬

大神又出手

隻色tone巧jeng

應該會一齊唱
但都好想睇
有人搵到完整版請post🙇

[스쿨오브락] 여자친구(GFRIEND) - 오늘부터 우리는(Me Gustas Tu)

點解預錄第一次要掛名牌

俾拍野嗰個認人

因為cam man唔似我吔咁芯認得哂全部人
所以掛個名牌出嚟咁就方便佢認得邊個唱邊part
然後佢唱個陣就影住佢
講就咁講啦
但係情情好難得有佢part個陣 個cam man都會影咗去第二度

佢少唱歌咪影少d

黑仔情

youtube 到20M views啦

係愛呀 哈理

【新聞】GFRIEND“逆行1位 成員們都發出歡呼”

女子組合GFRIEND憑藉新曲《夜》創下了良好的逆行紀錄。

18日(上午10點)，女友的《夜》登上韓國國內最大音源網站Melon在內的Naver Music、
Bugs等3個主要音源排行榜榜首。 除此之外在Genie、Mnet、Olleh Music、Monkey3中佔
據了第2位，橫掃了各大音源排行榜的1、2位。

對此，GFRIEND發表了對於逆行的感想,並表示“在行程結束後的路上親眼目睹了第一名的
瞬間”，“成員們在車裏都興奮地喊出來了。”

接著，GFRIEND說“想到不僅是粉絲，很多人都喜歡這首歌，所以覺得更幸福更有價值。
雖然已經到了活動的最後階段，但會更加努力地進行活動。”

GFRIEND還談到了他們的粉絲們Buddy“為了《夜》辛苦了的Buddy們，我們真的非常愛你
們”，作為結尾感言。

Cr.
翻譯：GFRIEND吧

好靚

今日終前戰 音中大戰投票

我情姐姐look

保險D轉埋時區

有冇投票指導?

Text: 여자친구
To: 00820505 or +820505

出場

我B又著長褲

9個一位了

輕鬆一位

一位粗卡啊~~~

一位大發

一位粗卡
Buddy給力
又鸁投票

真係投票定輸贏

開全咪?

應該係，聽落冇背景人聲 呢個唔比正皮點對得住佢哋

其實仲有少少，不過唔重要喇

今次D應援好似特別強勁

集氣一位

今日仙隊個look真係好正 有無大神有高清圖

睇住拎一位個下，我又睇到喊啦
感動到喊

投票定生死真係好痴線
Buddy力量

情

第9個一位粗卡
努力埋聽日，集氣10個1位

一位粗卡 比心機攞埋第十個一位開開心心去日本出道

豬豬🐷

我冇朋友

兩周AK
停播個D話撚知佢
有嘅全殺已經AK佢老母

久違既97 LINE LOVELY

第九個一位粗卡

唔好意思,路人想問個On9問題
銀河隻眼係整親定係造型黎

紅眼症呀好似係

好心痛.....紅眼症都要keep住化妝出show
遲下又要去日本 點休息啊

會唔會係因為哩排隻眼痴得太多野

進化緊做3.1囉
咁都唔明

都可能係
本身感染發炎再化妝整d野上去結果更嚴重

你咁講係咩意思呢...

打氣好落力

9th win

因愛成恨

細？ 眼

之前都試過 唯有買多隻

比豬見到就好笑

呢條片真係睇左幾年都咁好笑

有畢地整理緊

FOLLOW ED!

我記得個日之後銀河同我講我頭痛 安慰左佢好耐

支持 七一六 港場用

幾時開售？

時間流逝

上年呀

3:01 肥琳部電話

唔緊要啦 買過部

Sorry, 我笑咗好耐

要買多幾部做後備

想問下呢個係咪講話指定嘅鋪頭買就有握手卷

MINI concert

指定鋪頭買嘅碟會有機會中握手卷

末放加油 推一推先

低能app幫我up咗張咩圖

心諗do what

捧盃 都叫貼題嘅

連狗轟迷!

死車狗

今日好多心心

冤枉呀 禾猁嚟
明明張圖冇down冇save
垃圾連狗個app同我up咗張那來的軌圖
好在唔係bam圖

咁就goodbye stage了

好索

第十個一位粗卡!!!!!!!!!!!!!

粗卡

輕鬆10個

十個一位粗卡

人歌一位 第十個一位粗卡!!!!
再見啦要

上面係咪炒晒車

我無

點解你可以咁快

-6

十個粗卡

女友今次cb強勢取得10個一位 祝佢地之後日本Debut開開心心繼續大發

好快手 bot 黎

@GFRIENDaily

咁快就三個星期 下次整多首神曲呀唔該

妖 唔po啦 邊夠bot快

唔緊要啦 開心野貼幾次先正

agger

咁岩姐 有時你地都好快

cb 未

GFRIEND(여자친구) - Time for the moon night(밤) 180520 Inkigayo 10th Win + Encore

短左一截嘅心心

第十個1位粗卡

第十個一位粗卡

OL衫

好撚正囉

嘩 你邊到d ol 會咁著

今日套衫正

番咩工d OL著到咁 即刻見工

10個一位粗卡

兩周all kill 真係好感動

好彩臨po前𥄫一𥄫 差d又炒

10個一位 粗卡
下次再嚟過

mcd個一位有消息未 好少可停播唔公佈
有冇都好 想知結果呀

可以唔補發一位架

唉

해볼까
gb了

GFRIEND(여자친구) - Time for the moon night(밤) @인기가요 Inkigayo 20180520

沉琳船

渣架

我智

智呀

禾智

琳: 記得好好溫書啦

好正呀~~

btw: 拖鞋

唔著REEBOK 拖鞋

沉曬船

親眼睇完一次1+1=yerin nim差d暈低

咁樣會唔會出事
返去會唔會比人照肺 好擔心啊

無事既 唔好諗多左

咪燈 屌你

好難講
你正值代言期 ...
唔著返自己代言品牌 ...
下次仲點叫人搵你代言 ...

長短著新百倫

無咁小器既

可能nike見到下次搵女友做代言

做乜鳩

又望住我

下周短銀又cb

我要將所以同wallpaper有關既野SET做長銀
雖然長短都係咁愛佢

所有

My Queen

Thanos B

114 新帖 標題叫乜好？
樓下一人一個意見？
簡簡單單諗咗個
「十連冠粗卡 預祝日專大發」

見到單眼藝琳就好心痛

wtf bro?

巴打要驗眼

成班淨響度影肥琳喊樣

成班迫害我琳

隻北極熊?
點解響B前面

呢到論到你開既咩